我認為要幫各大高官立個象，紀念佢地既事蹟

好似前日記者會咁，一字排開

佢地既德政應該要千古傳頌，萬世流芳

推

推？